msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 应用链\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Luiz <cly66666666@163.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"

#: partials/dapp-entry.html:79
msgid "(1449)"
msgstr "(1449)"

#: partials/app-template.html:177
msgid "2nd Passphrase"
msgstr "支付密码"

#: partials/dapps.html:152
msgid "ADD NEW DAPP"
msgstr "发布新DAPP"

#: partials/modals/addDappModal.html:36
msgid "Accept / Next Step"
msgstr "接受 / 下一步"

#: partials/modals/userInfo.html:14
msgid "Account"
msgstr "账户名"

#: partials/modals/addContactModal.html:50
#: partials/modals/addContactModal.html:85
#: partials/modals/addDappModal.html:418 partials/modals/addDappModal.html:450
#: partials/modals/masterPassphraseModal.html:13
#: partials/modals/multisignatureModal.html:148
#: partials/modals/passphraseCheck.html:13
#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:50
#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:85
#: partials/modals/secondPassphraseModal.html:52
#: partials/modals/sendTransaction.html:56
#: partials/modals/sendTransaction.html:91
#: partials/modals/userSettingsModal.html:46
#: partials/modals/userSettingsModal.html:81 partials/modals/vote.html:44
#: partials/modals/vote.html:79
msgid "Account Verification"
msgstr "帐户验证"

#: partials/modals/addContactModal.html:21
#: partials/modals/sendTransaction.html:21
msgid "Account name or ID"
msgstr "帐户名或 ID"

#: partials/modals/multisignatureModal.html:52
msgid "Account name, ID or public key"
msgstr "帐户名、 ID 或公钥"

#: partials/delegates.html:136 partials/delegates.html:67
#: partials/votes.html:65
msgid "Add as Contact"
msgstr "添加为联系人"

#: partials/modals/multisignatureModal.html:46
msgid "Add group members by typing in their account name, ID or public key."
msgstr "使用帐户名、ID或者公钥添加组员"

#: partials/modals/addContactModal.html:13
msgid "Add new contact"
msgstr "添加新联系人"

#: partials/modals/secondPassphraseModal.html:13
msgid "Add second passphrase"
msgstr "设置支付密码"

#: js/controllers/modals/addContactModalController.js:7
msgid "Adding new contact"
msgstr "添加新联系人"

#: js/controllers/blockchainController.js:45
#: js/controllers/transactionsController.js:66
#: js/controllers/walletPendingsController.js:163
#: js/controllers/walletTransactionsController.js:76
#: js/controllers/walletsController.js:151
#: partials/modals/transactionInfo.html:16 partials/modals/userInfo.html:67
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: partials/account.html:92
msgid "Amount (Fee)"
msgstr "金额(手续费)"

#: js/controllers/delegatesController.js:171
#: js/controllers/forgingController.js:67
#: js/controllers/votedDelegatesController.js:133 partials/forging.html:45
msgid "Approval"
msgstr "得票率"

#: partials/modals/confirmDeletionModal.html:16
msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "您确定要删除吗？"

#: partials/dapp-entry.html:93
msgid "Attention!"
msgstr "请注意"

#: partials/modals/addContactModal.html:104
#: partials/modals/addContactModal.html:69
#: partials/modals/addDappModal.html:471
#: partials/modals/multisignatureModal.html:132
#: partials/modals/multisignatureModal.html:171
#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:104
#: partials/modals/secondPassphraseModal.html:71
#: partials/modals/sendTransaction.html:110
#: partials/modals/sendTransaction.html:75
#: partials/modals/userSettingsModal.html:100 partials/modals/vote.html:98
msgid "BACK"
msgstr "返回"

#: partials/modals/userSettingsModal.html:64
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: partials/account.html:8
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:29
msgid ""
"Becoming a delegate requires registration. You may choose your own delegate "
"name, which can be used to promote your delegate. Only the top 101 delegates "
"are eligible to forge. All fees are shared equally between the top 101 "
"delegates. Registration costs: {{fee | liskFilter}} LISK."
msgstr ""
"成为受托人是需要注册的，请选择您的受托人名称 ，并以此来推广您的受托人名称，只"
"有得票排名在前101名以内才有资格进行锻造，锻造的所有手续费将均分给所有的101位"
"受托人"

#: js/controllers/blockchainController.js:41
#: js/controllers/forgingController.js:122 partials/modals/blockInfo.html:7
#: partials/modals/transactionInfo.html:32
#: partials/modals/transactionInfo.html:4
msgid "Block ID"
msgstr "区域ID"

#: js/controllers/blockchainController.js:8 partials/app-template.html:124
msgid "Blockchain"
msgstr "区域链"

#: partials/modals/addDappModal.html:37
#: partials/modals/multisignatureModal.html:28 partials/modals/vote.html:18
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#: partials/app-template.html:275
msgid "CATEGORIES"
msgstr "分类"

#: partials/multi.html:31 partials/pendings.html:15
#: partials/wallet-pendings.html:28
msgid "CONFIRM"
msgstr "确认"

#: js/directives/voteActionDirective.js:14
msgid "CONFIRM VOTE"
msgstr "确认投票"

#: partials/modals/blockInfo.html:74 partials/modals/blockModal.html:34
#: partials/modals/transactionInfo.html:50 partials/modals/userInfo.html:101
msgid "CONFIRMATIONS"
msgstr "确认数"

#: partials/multi.html:59
msgid "CONFIRMED TRANSACTIONS"
msgstr "确认交易"

#: partials/modals/addContactModal.html:34 partials/modals/forgingModal.html:32
#: partials/modals/masterPassphraseModal.html:32
#: partials/modals/multisignatureModal.html:88
#: partials/modals/passphraseCheck.html:32
#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:34
#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:66
#: partials/modals/secondPassphraseModal.html:36
#: partials/modals/sendTransaction.html:40
#: partials/modals/userSettingsModal.html:30 partials/modals/vote.html:63
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: partials/modals/addDappModal.html:371 partials/modals/addDappModal.html:397
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: partials/dapp-entry.html:67
msgid "Category:"
msgstr "分类："

#: partials/modals/addDappModal.html:226
msgid "Centralized"
msgstr "中心化"

#: partials/modals/addDappModal.html:313 partials/modals/addDappModal.html:323
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: partials/modals/addContactModal.html:45
#: partials/modals/addContactModal.html:8
#: partials/modals/addContactModal.html:80 partials/modals/addDappModal.html:10
#: partials/modals/addDappModal.html:190 partials/modals/addDappModal.html:195
#: partials/modals/addDappModal.html:267 partials/modals/addDappModal.html:272
#: partials/modals/addDappModal.html:339 partials/modals/addDappModal.html:344
#: partials/modals/addDappModal.html:413 partials/modals/addDappModal.html:43
#: partials/modals/addDappModal.html:445 partials/modals/addDappModal.html:48
#: partials/modals/addDappModal.html:5 partials/modals/blockInfo.html:10
#: partials/modals/blockModal.html:9
#: partials/modals/confirmDeletionModal.html:8
#: partials/modals/errorModal.html:9 partials/modals/forgingModal.html:9
#: partials/modals/masterPassphraseModal.html:8
#: partials/modals/multiMembersModal.html:8
#: partials/modals/multisignatureModal.html:143
#: partials/modals/multisignatureModal.html:39
#: partials/modals/multisignatureModal.html:8
#: partials/modals/multisignatureModal.html:99 partials/modals/newUser.html:10
#: partials/modals/newUser.html:43 partials/modals/passphraseCheck.html:8
#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:45
#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:8
#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:80
#: partials/modals/secondPassphraseModal.html:47
#: partials/modals/secondPassphraseModal.html:8
#: partials/modals/sendTransaction.html:51
#: partials/modals/sendTransaction.html:8
#: partials/modals/sendTransaction.html:86
#: partials/modals/transactionInfo.html:7 partials/modals/userInfo.html:24
#: partials/modals/userSettingsModal.html:41
#: partials/modals/userSettingsModal.html:76
#: partials/modals/userSettingsModal.html:8 partials/modals/vote.html:39
#: partials/modals/vote.html:74 partials/modals/vote.html:9
msgid "Close modal"
msgstr "关闭"

#: partials/modals/addDappModal.html:406 partials/modals/addDappModal.html:438
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: partials/modals/confirmDeletionModal.html:13
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: js/controllers/walletTransactionsController.js:78
#: js/controllers/walletsController.js:117 partials/modals/blockInfo.html:20
#: partials/modals/transactionInfo.html:13 partials/modals/userInfo.html:64
msgid "Confirmations"
msgstr "确认数"

#: js/controllers/walletPendingsController.js:165
#: js/controllers/walletsController.js:153
msgid "Confirmations Needed"
msgstr "需要的确认数"

#: partials/modals/multisignatureModal.html:113
#: partials/modals/multisignatureModal.html:73
msgid "Confirmations needed"
msgstr "需要的确认数"

#: js/controllers/modals/multiMembersModalController.js:5
msgid "Confirmed by"
msgstr "确认者"

#: partials/modals/userInfo.html:35
msgid "Contact Request"
msgstr "联系人添加请求"

#: js/controllers/contactsController.js:8
#: js/controllers/pendingsController.js:8 partials/account.html:21
#: partials/app-template.html:355 partials/app-template.html:85
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: partials/app-template.html:91
msgid "Conversations"
msgstr "对话"

#: partials/contacts.html:26 partials/contacts.html:54
#: partials/delegates.html:127 partials/delegates.html:58
#: partials/pendings.html:24 partials/votes.html:56
msgid "Copy Address"
msgstr "复制地址"

#: partials/contacts.html:29 partials/contacts.html:57
#: partials/delegates.html:130 partials/delegates.html:61
#: partials/pendings.html:27 partials/votes.html:59
msgid "Copy Name"
msgstr "复制名称"

#: partials/dapp-entry.html:22 partials/dapp-entry.html:37
#: partials/dapp-entry.html:46
msgid "DOWNLOAD"
msgstr "下载"

#: js/controllers/dappsController.js:8 partials/app-template.html:97
msgid "Dapp Store"
msgstr "Dapp商店"

#: js/controllers/accountController.js:8 partials/app-template.html:73
msgid "Dashboard"
msgstr "主控面板"

#: partials/modals/addDappModal.html:206
msgid "Decentralized"
msgstr "去中心化"

#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:21
msgid "Delegate Name"
msgstr "受托人名称"

#: partials/app-template.html:111 partials/app-template.html:247
msgid "Delegates"
msgstr "受托人"

#: partials/dapp-entry.html:91 partials/modals/addDappModal.html:140
#: partials/modals/addDappModal.html:363 partials/modals/addDappModal.html:391
#: partials/modals/addDappModal.html:76
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: js/controllers/modals/errorModalController.js:10
#: js/controllers/modals/forgingModalController.js:10
msgid "Disable Forging"
msgstr "关闭锻造"

#: js/controllers/appController.js:342
msgid "Disabled"
msgstr "残"

#: partials/modals/masterPassphraseModal.html:24
msgid "Empty passphrase"
msgstr "空主密码"

#: js/controllers/modals/errorModalController.js:13
#: js/controllers/modals/forgingModalController.js:13
msgid "Enable Forging"
msgstr "开启锻造"

#: partials/settings.html:19
msgid "Enable Multi-Signature on this account"
msgstr "在此帐户开启多重签名"

#: js/controllers/appController.js:342
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: partials/modals/blockInfo.html:72 partials/modals/blockModal.html:32
#: partials/modals/transactionInfo.html:47 partials/modals/userInfo.html:99
msgid "FEE"
msgstr "费用"

#: partials/app-template.html:260
msgid "FORGING"
msgstr "锻造"

#: js/controllers/blockchainController.js:46
#: js/controllers/forgingController.js:124
#: js/controllers/transactionsController.js:67
#: js/controllers/walletPendingsController.js:164
#: js/controllers/walletTransactionsController.js:77
#: js/controllers/walletsController.js:152
#: partials/modals/transactionInfo.html:19 partials/modals/userInfo.html:70
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: partials/forging.html:74
msgid "Forged Blocks"
msgstr "锻造的区块"

#: js/controllers/delegatesController.js:9
#: js/controllers/forgingController.js:90
#: js/controllers/votedDelegatesController.js:8 partials/app-template.html:103
#: partials/app-template.html:244
msgid "Forging"
msgstr "锻造"

#: partials/modals/secondPassphraseModal.html:15
msgid ""
"Further protect your account with an optional second passphrase! Please "
"allow some time for the changes to take effect. Service cost: <b>{{fee | "
"liskFilter}} LISK</b>. Your balance: <b>{{totalBalance | liskFilter}} LISK</"
"b>."
msgstr ""
"使用支付密码(可选)来保障帐户安全! 请稍待片刻以使信息成功保存到区块链. 本次费"
"用: <b>{{fee | liskFilter}} LISK</b>. 您的余额: <b>{{totalBalance | "
"liskFilter}} LISK</b>."

#: partials/modals/newUser.html:67
msgid "GET STARTED"
msgstr "开始吧！"

#: partials/modals/newUser.html:66
msgid "GO BACK"
msgstr "返回"

#: partials/settings.html:6
msgid "General"
msgstr "常规"

#: partials/modals/newUser.html:26
msgid "Generate New"
msgstr "新创建"

#: js/controllers/blockchainController.js:42 partials/modals/blockInfo.html:46
msgid "Generator"
msgstr "创建者"

#: partials/modals/addDappModal.html:285 partials/modals/addDappModal.html:311
msgid "Git repository link"
msgstr "Git源码仓库的链接"

#: partials/modals/addDappModal.html:231 partials/modals/addDappModal.html:255
msgid ""
"GitHub is a Web-based Git repository hosting service, which offers amongst "
"other things a source code management functionality. GitHub provides a "
"graphical interface and desktop as well as mobile integration. If you add "
"your dapp source code to a GitHub repository you need to specify the "
"repository link in the next step."
msgstr ""
"GitHub是一个基于网页的源码托管服务，它提供了源代码管理功能。GitHub提供了图形"
"界面以及桌面与移动端融合，如果您添加您的Dapp源码到GitHub，那您需要在下一个步"
"骤提供您的GitHub库链接"

#: partials/modals/addDappModal.html:184 partials/modals/addDappModal.html:261
#: partials/modals/addDappModal.html:333 partials/modals/addDappModal.html:407
#: partials/modals/addDappModal.html:439
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: partials/app-template.html:144
msgid "Go to previous page"
msgstr "返回上一页"

#: js/controllers/walletsController.js:115
msgid "Group Name"
msgstr "组名"

#: partials/app-template.html:291
msgid "HOME"
msgstr "首页"

#: js/controllers/blockchainController.js:40
#: js/controllers/forgingController.js:121
#: js/controllers/transactionsController.js:61
#: js/controllers/walletTransactionsController.js:72
#: partials/modals/blockInfo.html:23
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: partials/modals/addDappModal.html:375 partials/modals/addDappModal.html:400
msgid "Hosted at"
msgstr "存储于"

#: partials/dapp-entry.html:21
msgid "INSTALL"
msgstr "安装"

#: partials/app-template.html:297
msgid "INSTALLED"
msgstr "已安装"

#: partials/modals/addDappModal.html:106 partials/modals/addDappModal.html:169
msgid "Icon Sia ASCII"
msgstr "Icon的Sia ASCII码"

#: partials/modals/addDappModal.html:162 partials/modals/addDappModal.html:99
msgid "Icon URL"
msgstr "Icon URL"

#: partials/dapps.html:236
msgid "Installed Dapps"
msgstr "安装Dapps"

#: partials/dapp-entry.html:36
msgid "LAUNCH"
msgstr "运行"

#: partials/modals/sendTransaction.html:27
msgid "LISK Amount"
msgstr "LISK金额"

#: partials/forging.html:11
msgid "LISK Earned"
msgstr "赚取的LISK"

#: partials/settings.html:10
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: partials/multi.html:6
msgid "Latest Multi-Signature Transactions"
msgstr "最新的多重签名交易"

#: partials/account.html:70
msgid "Latest Transactions"
msgstr "最新交易"

#: partials/account.html:49
msgid "Latest version"
msgstr "最新版本"

#: wallet.html:19
msgid "Lisk - Decentralized Application Platform"
msgstr "Lisk - 去中心化应用平台"

#: js/controllers/contactsController.js:55
#: js/controllers/delegatesController.js:169
#: js/controllers/pendingsController.js:30
#: js/controllers/votedDelegatesController.js:131
#: js/controllers/walletPendingsController.js:159
msgid "Lisk Address"
msgstr "Lisk地址"

#: partials/account.html:46
msgid "Lisk Client"
msgstr "Lisk 客户端"

#: partials/account.html:56
msgid "Lisk Client Outdated"
msgstr "Lisk 客户端已过期"

#: js/controllers/walletsController.js:8
msgid "Loading Multi-Signature Groups"
msgstr "正在加载多重签名组"

#: js/controllers/blockchainController.js:7
msgid "Loading blockchain"
msgstr "正在加载区块链"

#: js/controllers/contactsController.js:7
#: js/controllers/pendingsController.js:7
msgid "Loading contacts"
msgstr "正在加载联系人"

#: js/controllers/dappController.js:6
msgid "Loading dapp"
msgstr "正在加载Dapp"

#: js/controllers/dappsCategoryController.js:7
#: js/controllers/dappsController.js:7
msgid "Loading dapps"
msgstr "安装Dapps"

#: js/controllers/accountController.js:7
msgid "Loading dashboard"
msgstr "正在加载控制面板"

#: js/controllers/delegatesController.js:7
#: js/controllers/votedDelegatesController.js:7
msgid "Loading delegates"
msgstr "正在加载受托人"

#: js/controllers/forgingController.js:89
msgid "Loading forging status"
msgstr "正在加载锻造状态"

#: js/controllers/transactionsController.js:7
#: js/controllers/walletPendingsController.js:8
msgid "Loading transactions"
msgstr "正在加载交易记录"

#: partials/blockchain.html:35 partials/delegates.html:150
#: partials/delegates.html:81
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: partials/app-template.html:183
msgid "Logout"
msgstr "退出登陆"

#: partials/modals/addDappModal.html:214 partials/modals/addDappModal.html:232
msgid "MORE INFO"
msgstr "更多信息"

#: partials/modals/newUser.html:31
msgid ""
"Make sure that you keep the passphrase safe. You will be asked to re-type it "
"for confirmation."
msgstr "请确定您已经安全保存了主密码，呆会将会要求您重复输入以确认密码."

#: partials/modals/sendTransaction.html:35
msgid ""
"Make sure you're sending LISK to the right contact. This action can't be "
"undone later."
msgstr "请确认您正发送LISK给正确的接收人，因为该过程是无法撤消的."

#: js/controllers/modals/masterPassphraseModalController.js:9
msgid "Master Passphrase"
msgstr "Dapp安装密码"

#: js/controllers/modals/multiMembersModalController.js:5
#: js/controllers/walletsController.js:116
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: partials/account.html:73 partials/dapps.html:177 partials/dapps.html:238
msgid "More"
msgstr "更多"

#: js/controllers/walletsController.js:9 partials/app-template.html:79
#: partials/settings.html:14
msgid "Multi-Signature"
msgstr "多重签名"

#: partials/contacts.html:5
msgid "My Contacts"
msgstr "我的联系人"

#: partials/multi.html:42
msgid "My Multi-Signature Groups"
msgstr "我的多重签名组"

#: partials/app-template.html:174
msgid "My Profile"
msgstr "个人信息"

#: partials/app-template.html:117 partials/votes.html:24
msgid "My Votes"
msgstr "我的投票"

#: partials/app-template.html:250
msgid "My votes ({{myVotesCount||'0'}})"
msgstr "我的投票 ({{myVotesCount||'0'}})"

#: partials/passphrase.html:26
msgid "NEW ACCOUNT"
msgstr "新帐户"

#: partials/modals/multisignatureModal.html:31
msgid "NEXT"
msgstr "下一步"

#: partials/modals/newUser.html:36
msgid "NEXT STEP"
msgstr "接受 / 下一步"

#: partials/modals/confirmDeletionModal.html:22
msgid "NO"
msgstr "取消"

#: js/controllers/delegatesController.js:168
#: js/controllers/votedDelegatesController.js:130
#: partials/modals/addDappModal.html:126 partials/modals/addDappModal.html:359
#: partials/modals/addDappModal.html:388 partials/modals/addDappModal.html:62
#: partials/modals/userInfo.html:18
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: partials/modals/secondPassphraseModal.html:22
msgid "New second passphrase"
msgstr "新支付密码"

#: partials/modals/addDappModal.html:183 partials/modals/addDappModal.html:260
#: partials/modals/addDappModal.html:332
msgid "Next Step"
msgstr "接受 / 下一步"

#: partials/blockchain.html:30
msgid "No blockchain"
msgstr "无区块信息"

#: partials/dapps-category.html:6 partials/dapps-category.html:7
msgid "No dapps matching your search criteria were found."
msgstr "无Dapps符合您的搜索要求."

#: partials/delegates.html:145 partials/delegates.html:76
msgid "No delegates"
msgstr "没有受托人"

#: partials/dapps.html:166
msgid "No results for search '{{searchDapp.searchForDappGlobal}}' in dapps."
msgstr "搜索不到关于 '{{searchDapp.searchForDappGlobal}}' 的Dapps"

#: partials/blockchain.html:42 partials/transactions.html:65
msgid "No results for this search."
msgstr "本次搜索无搜索结果."

#: partials/modals/multisignatureModal.html:110
msgid "Number of members"
msgstr "成员数量"

#: partials/modals/errorModal.html:27
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: partials/dapp-entry.html:45
msgid "OPEN"
msgstr "打开"

#: partials/app-template.html:263
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: partials/app-template.html:266
msgid "On"
msgstr "开启"

#: js/controllers/forgingController.js:44
#: js/controllers/forgingController.js:56
#: js/controllers/forgingController.js:67
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: partials/modals/newUser.html:56
msgid "Passphrase"
msgstr "主密码"

#: partials/modals/newUser.html:58
msgid "Passphrase doesn't match."
msgstr "主密码不符."

#: partials/app-template.html:358
msgid "Pending ({{contacts.followersCount}})"
msgstr "待处理 ({{contacts.followersCount}})"

#: partials/pendings.html:5
msgid "Pending Requests"
msgstr "待处理请求"

#: js/controllers/walletPendingsController.js:9
msgid "Pending transactions"
msgstr "待处理交易"

#: partials/dapp-entry.html:95
msgid ""
"Please be aware, Lisk decentralized applications do not currently run within "
"a sandboxed virtual machine. This means you are potentially vulnerable to "
"malicious application behaviour. Before installing any new application, we "
"recommend checking the source code or asking the Lisk community for further "
"verification.<br>We will enable sandboxing of decentralized applications "
"with the next Lisk update."
msgstr ""
"请注意，Lisk去中心化应用目前并不是运行在沙箱虚拟机上，这意味着您可能容易受到"
"恶意应用程序的行为，所以在安装任何新的Dapp之前，我们推荐您检查该Dapp的源码或"
"者询问Lisk社区以进一步验证.我们将在下一次Lisk的升级时，开始启用Dapp的沙盒."

#: partials/modals/addDappModal.html:349
msgid "Please check your input below and go back if necessary."
msgstr "请检查您以下的输入内容，或者返回上一步"

#: partials/modals/multisignatureModal.html:106
msgid ""
"Please check your input below and go back if necessary. Double-check the "
"group members, else you risk losing your LISK balance!"
msgstr ""
"请核实以下内容，如果有必要请返回上一步。请多次核实组成员信息，否则您有可能损"
"失您所有LISK."

#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:15
msgid "Please choose a delegate name."
msgstr "请选择受托人名称"

#: partials/modals/addDappModal.html:200
msgid "Please choose between the available options."
msgstr "请从这些可用选项内选择"

#: js/controllers/modals/masterPassphraseModalController.js:8
msgid "Please enter master password."
msgstr "请输入Dapp安装密码."

#: partials/modals/addContactModal.html:52
#: partials/modals/addDappModal.html:420 partials/modals/forgingModal.html:16
#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:52
#: partials/modals/secondPassphraseModal.html:54
#: partials/modals/sendTransaction.html:58
#: partials/modals/userSettingsModal.html:48 partials/modals/vote.html:46
msgid "Please enter your passphrase below."
msgstr "请在下方填写主密码"

#: partials/modals/multisignatureModal.html:150
#: partials/modals/passphraseCheck.html:15
msgid "Please enter your passphrase."
msgstr "请填写主密码"

#: partials/modals/addContactModal.html:87
#: partials/modals/addDappModal.html:452
#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:87
#: partials/modals/sendTransaction.html:93
#: partials/modals/userSettingsModal.html:83 partials/modals/vote.html:81
msgid "Please enter your second passphrase below."
msgstr "请在下方填写支付密码"

#: js/controllers/modals/addDappModalController.js:175
msgid ""
"Please make sure you copy and paste the whole Sia ASCII code. Additionally "
"please check that there were no characters added."
msgstr "请确认您复制并粘贴了全部的Sia ASCII编码，同时请确认没有添加额外的字符."

#: js/controllers/modals/addDappModalController.js:175
msgid ""
"Please make sure you copy the complete repository link from GitHub. It ends "
"in .git."
msgstr "请确认您复制完整的GitHub源码库的链接，它是以.git结尾的."

#: partials/modals/newUser.html:50
msgid "Please re-enter your passphrase below."
msgstr "请重新输入您的主密码"

#: partials/modals/addDappModal.html:15
#: partials/modals/multisignatureModal.html:15
msgid "Please read carefully."
msgstr "请仔细阅读."

#: js/controllers/modals/addDappModalController.js:171
msgid "Please set the GitHub repository link below."
msgstr "请填写GitHub源码库链接."

#: js/controllers/modals/addDappModalController.js:171
msgid "Please set the Sia ASCII code below."
msgstr "请填写Sia ASCII 编码."

#: partials/modals/addDappModal.html:53
msgid "Please set the dapp parameters below."
msgstr "请在填写Dapp信息"

#: partials/modals/userSettingsModal.html:15
msgid "Please set your username."
msgstr "请填写您的用户名"

#: partials/modals/addContactModal.html:15
#: partials/modals/sendTransaction.html:15
msgid "Please type in an account name or ID below."
msgstr "请在下方填写您的帐户名或者帐户ID"

#: partials/modals/multisignatureModal.html:83
msgid "Pressing enter confirms each member."
msgstr "请按回车键以确认所有内容."

#: partials/modals/blockInfo.html:41
msgid "Previous Block"
msgstr "上一个区块"

#: partials/modals/userSettingsModal.html:13
msgid "Profile Information"
msgstr "个人信息"

#: partials/modals/userInfo.html:20
msgid "Public key"
msgstr "公钥"

#: partials/dapp-entry.html:102
msgid "READ MORE"
msgstr "详细"

#: js/directives/voteActionDirective.js:16
msgid "REMOVE VOTE"
msgstr "移除投票"

#: js/controllers/delegatesController.js:167
#: js/controllers/forgingController.js:44
#: js/controllers/votedDelegatesController.js:129 partials/forging.html:26
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: js/controllers/transactionsController.js:64
#: js/controllers/walletPendingsController.js:161
#: js/controllers/walletTransactionsController.js:74
#: js/controllers/walletsController.js:149 partials/account.html:86
msgid "Recipient"
msgstr "接收者"

#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:13
msgid "Register as a Delegate"
msgstr "注册为受托人"

#: partials/forging.html:6
msgid "Registered on"
msgstr "注册于"

#: js/controllers/modals/newUserController.js:8
msgid "Registering user"
msgstr "用户注册"

#: partials/passphrase.html:18
msgid "Remember during this session"
msgstr "保持Session状态"

#: js/directives/voteTitleDirective.js:17
msgid "Removing vote from delegates"
msgstr "正在移除受托人投票"

#: partials/modals/secondPassphraseModal.html:26
msgid "Repeat second passphrase"
msgstr "再次输入支付密码"

#: js/controllers/blockchainController.js:47
#: js/controllers/forgingController.js:125 partials/modals/blockInfo.html:26
msgid "Reward"
msgstr "奖励"

#: partials/modals/newUser.html:35
msgid "SAVE PASSPHRASE"
msgstr "保存主密码"

#: partials/app-template.html:156 partials/contacts.html:16
#: partials/contacts.html:44 partials/modals/masterPassphraseModal.html:35
msgid "SEND"
msgstr "发送"

#: partials/modals/addDappModal.html:470
msgid "SEND LISK"
msgstr "发送Lisk"

#: partials/passphrase.html:27
msgid "SIGN IN"
msgstr "登陆"

#: partials/dapp-entry.html:31 partials/dapp-entry.html:40
#: partials/dapp-entry.html:49 partials/dapp-entry.html:56
msgid "SOURCE CODE"
msgstr "源码"

#: js/controllers/modals/addDappModalController.js:6
msgid "Saving new dapp"
msgstr "保存新Dapp"

#: partials/app-template.html:323 partials/app-template.html:348
msgid "Search for Dapps"
msgstr "搜索Dapps"

#: partials/app-template.html:223
msgid "Search for blocks"
msgstr "搜索区块链"

#: partials/app-template.html:197
msgid ""
"Search for transactions (Transaction ID, Sender address, Recipient address)"
msgstr "搜索交易(交易ID，发送者地址，接收者地址)"

#: partials/delegates.html:120 partials/delegates.html:51
#: partials/modals/sendTransaction.html:13 partials/modals/userInfo.html:30
#: partials/votes.html:49
msgid "Send LISK"
msgstr "发送Lisk"

#: js/controllers/transactionsController.js:63 partials/account.html:83
msgid "Sender"
msgstr "发送者"

#: js/controllers/modals/multisignatureModalController.js:7
msgid "Set members of account"
msgstr "设置帐户的成员数"

#: js/controllers/settingsController.js:6 partials/app-template.html:180
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: partials/blockchain.html:12 partials/forging.html:82
#: partials/transactions.html:11
msgid "Show All Columns"
msgstr "显示所有列"

#: partials/blockchain.html:13 partials/forging.html:85
#: partials/transactions.html:14
msgid "Show Full Time"
msgstr "显示完整时间"

#: partials/modals/addDappModal.html:295 partials/modals/addDappModal.html:321
msgid "Sia ASCII Code"
msgstr "Sia ASCII 编码"

#: partials/modals/addDappModal.html:212 partials/modals/addDappModal.html:245
msgid ""
"Sia is a new decentralized cloud storage platform aimed at giving users "
"control of their data. Storage is pulled from a large network of hosts, each "
"using Sia's blockchain to form storage contracts with clients. Out of the "
"hundreds of hosts, only a fraction need to be online for the data to be "
"recovered. Even in a network with many unreliable hosts, the data is safe."
"<br><br>You need to upload your dapp source code as a .zip file to the Sia "
"network. Once the upload was successful you need to specify the ASCII code "
"of the file in the next step."
msgstr ""
"Sia是一个全新的去中心化的云存储平台，致力于为用户提供掌控自己的数据的工具，存"
"储的数据被存储在一个巨大的区块链网络上，使用Sia区块链时会从客户端生成存储合"
"约，在数百个主机中，只需要有一小部分的主机在线就能保证数据100%提取，所以即使"
"有很多不可靠的主机，也不会影响数据的安全.<br><br>您需要以.zip文件格式来上传您"
"的Dapp源码到Sia网络，一旦上传完成，您需要在下一步操作中填写Sia生成的ASCII码."

#: partials/dapp-entry.html:27
msgid "Sia required"
msgstr "Sia 为必须"

#: partials/modals/passphraseCheck.html:35
msgid "Sign"
msgstr "提交"

#: partials/delegates.html:92
msgid "Standby Delegates"
msgstr "候选受托人"

#: partials/modals/newUser.html:15
msgid "Step 1/2 - Generate a Passphrase"
msgstr "步骤 1/2 - 创建主密码"

#: partials/modals/multisignatureModal.html:13
msgid "Step 1/3 - Preamble"
msgstr "步骤 1/3 - 序言"

#: partials/modals/addDappModal.html:13
msgid "Step 1/5 - Preamble"
msgstr "步骤 1/5 - 序言"

#: partials/modals/newUser.html:48
msgid "Step 2/2 - Confirm the Passphrase"
msgstr "步骤 2/2 - 确认主密码"

#: partials/modals/multisignatureModal.html:44
msgid "Step 2/3 - Specify Group Members"
msgstr "步骤 2/3 - 指定组员"

#: partials/modals/addDappModal.html:51
msgid "Step 2/5 Dapp Specifications"
msgstr "步骤 2/5 Dapp规格"

#: partials/modals/multisignatureModal.html:104
msgid "Step 3/3 - Confirmation"
msgstr "步骤 3/3 - 确认内容"

#: partials/modals/addDappModal.html:198
msgid "Step 3/5 - Choose Storage Solution"
msgstr "步骤 3/5 - 选择存储方案"

#: partials/modals/addDappModal.html:275
msgid "Step 4/5 - Storage Specifications"
msgstr "cbhi 4/5 - 存储规格"

#: partials/modals/addDappModal.html:347
msgid "Step 5/5 - Confirmation"
msgstr "步骤 5/5 - 确认内容"

#: partials/modals/blockInfo.html:16 partials/modals/transactionInfo.html:12
#: partials/modals/userInfo.html:42
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: partials/modals/addDappModal.html:367 partials/modals/addDappModal.html:394
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: partials/modals/addDappModal.html:151 partials/modals/addDappModal.html:87
msgid "Tags (separated with comma)"
msgstr "标签(用半角逗号分隔)"

#: partials/modals/newUser.html:62
msgid ""
"The passphrase entered doesn't match with the one generated before. Please "
"go back and generate a new one."
msgstr "您输入的主密码与刚才创建的主密码不一致，请返回上一步重新创建."

#: js/directives/voteTitleDirective.js:22
msgid "This action will cost"
msgstr "此操作将花费"

#: partials/modals/multisignatureModal.html:21
msgid ""
"This walkthrough will guide you through the necessary steps to create a "
"multi-signature group. It's very important that you know what multi-"
"signatures are, else you risk loosing your LISK balance.<br><br>A multi-"
"signature group consists of N accounts, the one who created the group is the "
"group owner. When the owner wants to make a transaction, M of N accounts "
"within the group need to confirm it, otherwise the transaction will not be "
"processed. The values M and N are specified in this walkthrough."
"<br><br><b>Things you need to know for the multi-signature group setup:</"
"b><br><br>• The number of group members (N).<br>• The number of needed "
"confirmations (M).<br>• The account names or IDs from the Lisk accounts you "
"want to add to the group."
msgstr ""
"本介绍将引导您通过必要的步骤来创建一个多重签名组. 请务必先了解何为多重签名，"
"因为如果操作失误，有可能导致您失去您目前帐户的所有LISK，<br><br>一个多重签名"
"组由N个帐户组成，创建这个多重签名组的人是签名组的所有者，当所有者想要创建一条"
"交易的时候，则需要由M个签名组里的人来进行确认，否则这条交易将不会被通过并广"
"播，M和N的值必须是M<N.<br><br><b>您需要知道的多重签名组的内容：</b><br><br>• "
"签名组的成员数量N.<br>• 每次交易需要确认的人数M<br>• 您需要添加到多重签名组的"
"人员的帐户名称或者帐户ID."

#: js/controllers/blockchainController.js:43
#: js/controllers/forgingController.js:123
#: js/controllers/transactionsController.js:65
#: js/controllers/walletPendingsController.js:162
#: js/controllers/walletTransactionsController.js:75
#: js/controllers/walletsController.js:150 partials/account.html:89
#: partials/modals/blockInfo.html:38 partials/modals/transactionInfo.html:25
#: partials/modals/userInfo.html:76
msgid "Time"
msgstr "日期"

#: partials/forging.html:5
msgid "To become a delegate, click on the \"Delegate Registration\" button."
msgstr "想成为受托人？请点击<注册受托人>按钮."

#: partials/app-template.html:137
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: partials/delegates.html:23
msgid "Top Delegates"
msgstr "入围受托人"

#: partials/modals/blockInfo.html:32
msgid "Total Amount"
msgstr "总金额"

#: partials/modals/userInfo.html:43
msgid "Total Balance"
msgstr "总余额"

#: partials/modals/blockInfo.html:29
msgid "Total Fee"
msgstr "总手续费"

#: js/controllers/forgingController.js:28
msgid "Total Forged"
msgstr "总锻造"

#: partials/modals/userInfo.html:53
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: js/controllers/transactionsController.js:62
#: js/controllers/walletPendingsController.js:160
#: js/controllers/walletTransactionsController.js:73
#: js/controllers/walletsController.js:148 partials/account.html:80
#: partials/modals/blockModal.html:17 partials/modals/userInfo.html:59
#: partials/modals/userInfo.html:83
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易ID"

#: js/controllers/blockchainController.js:44
#: js/controllers/transactionsController.js:8 partials/modals/blockInfo.html:17
#: partials/modals/blockModal.html:7 partials/modals/userInfo.html:54
msgid "Transactions"
msgstr "交易信息"

#: js/controllers/walletTransactionsController.js:7
msgid "Transactions for 17649443584386761059C"
msgstr "17649443584386761059C的交易信息"

#: partials/dapp-entry.html:62
msgid "UNINSTALL"
msgstr "卸载"

#: partials/account.html:59
msgid "UPDATE"
msgstr "更新"

#: partials/modals/blockInfo.html:35 partials/modals/transactionInfo.html:22
#: partials/modals/userInfo.html:46 partials/modals/userInfo.html:73
msgid "USD Equivalent"
msgstr "美元折算"

#: js/controllers/delegatesController.js:170
#: js/controllers/forgingController.js:56
#: js/controllers/votedDelegatesController.js:132 partials/forging.html:35
msgid "Uptime"
msgstr "在线率"

#: js/controllers/contactsController.js:54
#: js/controllers/pendingsController.js:29
#: partials/modals/userSettingsModal.html:21
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: partials/delegates.html:7 partials/votes.html:8
msgid "View selection"
msgstr "查看已选"

#: js/directives/voteTitleDirective.js:15
msgid "Voting for delegates"
msgstr "选举受托人"

#: partials/app-template.html:64
msgid "Welcome back, {{username}}"
msgstr "欢迎回来，{{username}}"

#: partials/app-template.html:65
msgid "Welcome, click to edit profile"
msgstr "欢迎，点击以编辑信息"

#: partials/modals/confirmDeletionModal.html:25
msgid "YES"
msgstr "确认"

#: partials/modals/addDappModal.html:23 partials/modals/addDappModal.html:32
msgid ""
"You are about to register your decentralized application (dapp) on the Lisk "
"network. After the registration all Lisk users will be able to see your dapp "
"on the Lisk Dapp Store and they will also be able to install and launch it."
"<br><br>One of the characteristics of blockchains is that you can't delete "
"any content from them. Therefore make sure you have used the correct dapp "
"parameters. We also advise you to test your dapp on the official Lisk "
"testnet so you can guarantee that its working flawlessly.<br><br><b>Things "
"you need to know for the registration process:</b><br><br>• Dapp names are "
"unique, you can't register the same name twice on the Lisk network.<br>• You "
"can either use a centralized (GitHub) or decentralized (Sia) hosting method."
"<br>• Make sure that your dapp icon's format is a square.<br>• Choose your "
"tags wisely, with them your users will be able to find your dapp in the Dapp "
"Store.<br><br>The Lisk Team isn't liable for a dapp, solely the uploader is. "
"So you have to make sure that your dapp is legal and doesn't harm its users."
msgstr ""
"您正在注册您的Dapp到Lisk网络上，在注册流程结束后，所有用户将可以在Lisk的Dapp"
"商店上看到您的Dapp，而且大家也可以直接下载安装并运行您的Dapp，<br><br>区块链"
"技术的一个特点是，您无法删除区块链上面的任何内容，因此，请确认您的Dapp准确无"
"误。同时，我们也建议您先在Lisk官方提供的测试网络上试运行以保证Dapp完美上线。"
"<br><br><b>注册流程须知</b><br><br>• Dapp的名称是唯一的，您无法注册一个别人已"
"在Lisk网络上使用的名称<br>• 您可以选择使用中心化的(如GitHub)或者去中心化的(如"
"SIA)存储方式.<br>• 请确认您的Dapp图标是正方式的.<br>• 请慎重选择标签，这样您"
"的用户才能通过该标签在Dapp商店搜索到您的Dapp.<br><br>Lisk团队不对任何的Dapp承"
"担责任，所有责任归于发布者，所以请确认您的Dapp是合法且对用户无害."

#: partials/multi.html:46
msgid "You are not a member of any one Multi-Signature group."
msgstr "您目前没有加入任何多重签名组！"

#: partials/modals/newUser.html:17
msgid "You can find your passphrase below."
msgstr "以下就是您的主密码！"

#: partials/contacts.html:68
msgid "You do not have any contacts, try adding a new one!"
msgstr "您还没有联系人，要不要添加一个？"

#: partials/dapps.html:165
msgid "You do not have any dapps installed yet."
msgstr "您还没有安装过Dapps呢！"

#: partials/pendings.html:38
msgid "You do not have any pending contacts!"
msgstr "没有待确认的联系人添加请求！"

#: partials/forging.html:106
msgid "You have not forged any blocks yet."
msgstr "您还没铸造过区块呢！"

#: partials/dapps.html:243
msgid "You have not installed dapps yet."
msgstr "您还没有安装过Dapps呢！"

#: partials/account.html:122
msgid "You have not made any transactions yet."
msgstr "您还没有交易记录呢！"

#: partials/votes.html:75
msgid "You have not voted for any delegates yet."
msgstr "您还没有投过票呢！"

#: partials/modals/addContactModal.html:29
msgid ""
"You shall receive notification when the contact has accepted your request."
msgstr "当该联系人接受您的请求时，你会收到提醒."

#: partials/multi.html:10
msgid "Your Multi-Signature group(s) have not made any transactions yet."
msgstr "您的多重签名组还未产生任何交易."

#: partials/modals/addContactModal.html:59
#: partials/modals/addDappModal.html:429 partials/modals/forgingModal.html:23
#: partials/modals/multisignatureModal.html:157
#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:59
#: partials/modals/secondPassphraseModal.html:61
#: partials/modals/sendTransaction.html:65
#: partials/modals/userSettingsModal.html:55 partials/modals/vote.html:53
#: partials/passphrase.html:10
msgid "Your Passphrase"
msgstr "您的主密码"

#: partials/modals/addContactModal.html:94
#: partials/modals/addDappModal.html:461
#: partials/modals/multisignatureModal.html:161
#: partials/modals/passphraseCheck.html:22
#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:94
#: partials/modals/sendTransaction.html:100
#: partials/modals/userSettingsModal.html:90 partials/modals/vote.html:88
msgid "Your Second Passphrase"
msgstr "您的支付密码"

#: partials/modals/addDappModal.html:144 partials/modals/addDappModal.html:80
msgid "Your dapp description cannot be longer than 160 characters."
msgstr "您的DAPP描述不得超过80个汉字"

#: partials/modals/addDappModal.html:69
msgid "Your dapp name cannot be longer than 32 characters"
msgstr "您的DAPP名称不得超过16个汉字"

#: partials/modals/addDappModal.html:133
msgid "Your dapp name cannot be longer than 32 characters."
msgstr "您的DAPP名称不得超过16个汉字"

#: partials/modals/addDappModal.html:130 partials/modals/addDappModal.html:66
msgid "Your dapp name is required."
msgstr "请填写您的DAPP名称"

#: partials/modals/addDappModal.html:155 partials/modals/addDappModal.html:92
msgid "Your dapp tags cannot be longer than 160 characters."
msgstr "您的DAPP标签不得超过80个汉字"

#: partials/modals/addContactModal.html:107
#: partials/modals/addContactModal.html:37
#: partials/modals/addContactModal.html:72
msgid "add contact"
msgstr "添加联系人"

#: partials/modals/secondPassphraseModal.html:39
#: partials/modals/secondPassphraseModal.html:74
msgid "add second passphrase"
msgstr "设置支付密码"

#: js/controllers/modals/addDappModalController.js:151
msgid "change to SIA ASCII"
msgstr "转化为SIA ASCII编码"

#: js/controllers/modals/addDappModalController.js:151
msgid "change to url link"
msgstr "转化为URL链接"

#: partials/modals/multisignatureModal.html:135
#: partials/modals/multisignatureModal.html:174
#: partials/modals/userSettingsModal.html:103
#: partials/modals/userSettingsModal.html:67
msgid "confirm"
msgstr "确认"

#: partials/app-template.html:255
msgid "delegate registration"
msgstr "受托人注册"

#: partials/modals/multisignatureModal.html:91
msgid "next"
msgstr "下一步"

#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:107
#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:37
#: partials/modals/registrationDelegateModal.html:69
msgid "register"
msgstr "注册"

#: partials/votes.html:14
msgid "remove vote"
msgstr "去除投票"

#: partials/modals/userSettingsModal.html:33
msgid "save Name"
msgstr "保存名称"

#: partials/modals/sendTransaction.html:113
#: partials/modals/sendTransaction.html:43
#: partials/modals/sendTransaction.html:78
msgid "send lisk"
msgstr "发送Lisk"

#: partials/delegates.html:13
msgid "vote"
msgstr "投票"

#: partials/delegates.html:24
msgid "{{countTop}} in Total"
msgstr "合计{{countTop}} 个"

#: partials/votes.html:25
msgid "{{count}} in Total"
msgstr "合计{{count}} 个"

#: partials/delegates.html:4
msgid ""
"{{voteList.length}} out of {{countStandby + countTop}} Delegates selected"
msgstr "已选受托人 ({{countStandby + countTop}} / {{voteList.length}})"

#: partials/votes.html:4
msgid "{{voteList.length}} out of {{count}} Delegates selected"
msgstr "已选受托人 ({{voteList.length}} / {{count}})"

#~ msgid "Confirm Vote"
#~ msgstr "确认投票"

#~ msgid "this action will cost {{fee | liskFilter}} LISK"
#~ msgstr "此操作将花费 {{fee | liskFilter}} LISK"

#~ msgid "Vote for Delegates"
#~ msgstr "投票给受托人"
